★明天（24日）公布的預算案，綜援「雙糧」措施，都有望繼續

本港經濟在新冠肺炎疫情下持續低迷，加上港府早已推出多輪紓困措施，預料本年度財赤高達近3,000億元，明天（24日）公布的預算案，派糖規模恐會大減，不過去年惠及中產的寬減薪俸稅及利得稅、寬免住宅物業全年差餉，以及針對基層的綜援、高齡津貼、長者生活津貼或傷殘津貼「雙糧」等措施，都有望繼續。

又嬴

得雙糧咋？唔夠錢買高達又唔夠錢出街食又唔夠錢去旅行。。。劏房點撚樣做野架

表示fatfat

工聯會成功爭取繼續出雙糧

辛苦咖
個女又要學琴唔夠錢
又無得旅行
仲有一個好似話訓到腰酸背痛

屌但係失業就無丫嘛

繼續淨係益廢老新移民
中產打工仔乜柒都冇

老貓咬老綜，樂於剝削港人，非常無恥